有冇人知HA RN offer個email係咪一日就出哂

指緊RN課程唔係fg offer
會唔會分批咁通知架？
有朋友話可能會打電話黎。
會唔會有啲人唔要offer就派返出黎？
事關本人面試果陣太緊張 淆哂底

係一日放哂
但多數有人唔要offer reg day後會放翻出嚟
直到100個claim哂offer

謝謝 想問多句Reg day多數幾時啊～？

今年第一round係14/8
但你預reg day過多幾日先會派
唔會個日即刻放

感激感激！